<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sucré on Recettes, etc</title>
    <link>https://jbellue.github.io/recettes/tags/sucr%C3%A9/</link>
    <description>Recent content in Sucré on Recettes, etc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://jbellue.github.io/recettes/tags/sucr%C3%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Brioche des Rois</title>
      <link>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/p%C3%A2tisserie/brioche_des_rois/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/p%C3%A2tisserie/brioche_des_rois/</guid>
      <description>La galette des rois terminée Ingrédients  280 g de farine T45 10 g de levure fraîche de boulanger 80 ml de lait tiède + environ 2 cuillers à soupe pour dorer 1 œuf (65 g environ) 4 cuillers à soupe de sucre 1&amp;frasl;2 cuiller à café de sel 1 cuiller à soupe d’eau de fleurs d’oranger 70 g de beurre mou coupé en dés sucre en grains pour la décoration 1 fève  La veille au soir Émiettez la levure de boulanger dans le lait tiède et laissez reposer une dizaine de minutes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Easy fluffy scones</title>
      <link>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/p%C3%A2tisserie/easy-fluffy-scones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/p%C3%A2tisserie/easy-fluffy-scones/</guid>
      <description>Ingrédients    Quantité Ingredients     350g self-raising flour, plus more for dusting   1&amp;frasl;4 tsp salt   1 tsp baking powder   85g cold butter   4 tbsp golden caster sugar   150g natural full-fat yogurt   4 tbsp full-fat milk   1 tsp vanilla extract   1 egg    Préparation  Put a baking sheet in the oven at 220C/200C fan/gas 7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les meilleurs cookies aux pépites de chocolat !</title>
      <link>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/p%C3%A2tisserie/cookies-p%C3%A9pites-chocolat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/p%C3%A2tisserie/cookies-p%C3%A9pites-chocolat/</guid>
      <description>Ingrédients    Quantité Ingredients     180 g beurre mou   135 g sucre blond (pas roux, blond !)   50 g sucre en poudre   1 œuf à température ambiante   1 cuillerée à café d&amp;rsquo;extrait de vanille liquide   240 g de farine   1 cuillerée à soupe de fécule de maïs   1 cuillerée à café de levure chimique   1 pincée de sel   200 g de pépites de chocolat    Préparation Pensez à sortir le beurre et l’œuf une heure à l&amp;rsquo;avance du réfrigérateur afin que tout soit à température ambiante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tarte pommes-citrons</title>
      <link>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/tartes/tarte_pommes-citrons/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jbellue.github.io/recettes/sucr%C3%A9/tartes/tarte_pommes-citrons/</guid>
      <description>Ingrédients  1 pâte brisée (ou à faire soi-même si courageux) 3 belles pommes pas trop acides 100 à 150 g de sucre en poudre 2 œufs 80 g de beurre fondu 2 citrons bio  Préparation  Râper les zestes puis presser les deux citrons. Éplucher les 3 pommes et les râper dans une jatte. Mélanger très vite avec le jus des citrons afin qu’elles ne noircissent pas. Ajouter dans le mélange pommes-citrons les 2 œufs entiers, les 150 g de sucre et le beurre fondu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>